## Ответ на теоретический вопрос к HomeWork - 3 по JavaScript

### Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
    

-  Функции нужны в программировании для того чтобы повторять одно и то же действие во многих частях программы, не дублируя при этом код.

- Функции являются основными «строительными блоками» программы.

### Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

- Мы можем передать внутрь функции любую информацию, используя параметры (также называемые аргументами функции).

- Переданные значения копируются в локальные переменные, затем они используются в теле функции, не измненяя глобальных данных и не путая код.

- Передаваемые, при каждом вызове, значения в функцию могут отличаться, что не влияет на работу программы.